黃絲所有MPF 唔好再買港股 大陸股 轉曬做北美

半年前已轉全部北美股，個回報好理想

80%北美
20%進取

進取都有港股大陸股

我一直都係買重北美，始終信唔過港股同大陸股
80%北美
20%債券

推